失敗

之後點算
啲人係點樣企返起身？

係邊度跌底 就係邊度跌多次

奶成功老母

連呼吸都覺費力

想日日開廢柴食塞米 但連其實我知唔關連狗事

冇人理唔緊要 諗唔到下一句

點解會好驚
艾草好撚難食 但蛋好食

係咁聞到係做咩

係咁一望到張圖就想笑

唉我快撚啲變死肥婆啦

我唔理喇我要食嘢

我唔理其實唔係想唔想理唔理 係我真係

好煩呀屌明明唔開心但張圖好撚好笑

搞到係咁忍唔住笑

笑到痴撚咗

啲煩係會自己湧過嚟搵你 呀我唔想理呀唔好再搵我

知唔知我最幸福係咩 你換咗冇人再搵到我除非我想搵佢地

然後我一直怨自己溶入唔到任何 但其實我冇努力過我廢物